點解咁多巴打會介意自己條女係咪處

咩重要咩？有得屌唔信你唔屌呀！
理得佢之前點玩點都屌咗先
狗也不屌寧願搞gay

推